# 2 章まとめ

JavaScript における基本的記述を学ぶ

## 2.1

JavaScript では必ず(というわけではないがほぼ必須)文末にセミコロンをつける。
エラーは開発者ツールの Console タブで確認できる。
コードを HTML に埋め込む場合、\\\<script> 〜 \\\<\\script>の間に記述する。要素は主に

-   \\\<body>要素の任意の位置(コンテンツとコードが混じるのは可読性的に非推奨)
-   \\\<body>要素が閉じる直前(スクリプトは出来る限り最後に読み込まれるのが好ましい、推奨)
-   \\\<head>要素の任意の位置(関数の定義などはここで行う)
